千萬不要帶子女到藍店食飯

治癒系列

生滾麻辣蝗蟲仔

好似得蒸氣，冇倒瀉

免費升級人肉湯底

跣得咁型 好似溜冰咁

nice

乜唔係拎出來先加熱既咩🤔

有個仲癲，成身著火

爽呀

n 年前大陸黎架
咪造謠啦

咁你咪帶個仔去食藍店
我又無講係香港

係咪黃店唔會發生先

yes

俾細路坐入面係基本啦

阿媽緊張自己多啲

loop左好耐

老豆即企起身

我記得仲有個係個鬼國侍應係個男人面前點酒精爐跟住火柱一下噴出嚟食撚晒，好撚治癒

好掛住治癒系列

Jenggggggggggg

搵到新聞搵唔返條片

其實個小朋友好慘